let questions = [
    {
        numb: 1,
        question:"How do you say dog in Spanish?",
        answer:"B. Perro",
        options: [           
            "A. Gato",
            "B. Perro",
            "C. Gallina",
            "D. Conejo",
            "E. Pato",
        ]
    },
    {
        numb: 2,
        question:"How do you say Miss in Spanish?",
        answer:"A. Senorita",
        options: [
            "A. Senorita",
            "B. Hombre",
            "C. Mujer",
            "D. Manana",
            "E. Senor",
        ]
    },
    {
        numb: 3,
        question:"If you want to ask where the bathroom is; what is the correct phrase to use?",
        answer:"E. ¿A donde esta el bano?",
        options: [
            "A. ¿De donde eres?",
            "B. ¿Quien es esta?",
            "C. ¿A donde esta el?",
            "D. ¿Quieres venir al bano?",
            "E. ¿A donde esta el bano?",
        ]
    },
    {
        numb: 4,
        question:"If someone asks you ¿A donde vas? what is your answer?",
        answer:"C. Voy a casa de mi novia.",
        options: [
            "A. Me gusta mucho la cerveza.",
            "B. Es un gato.",
            "C. Voy a casa de mi novia.",
            "D. Yo necesita botella de agua.",
            "E. Yo tengo dos manzana.",
        ]
    },
    {
        numb: 5,
        question:"How do you say five in Spanish?",
        answer:"B. Cinco",
        options: [
            "A. Cuatro",
            "B. Cinco",
            "C. Once",
            "D. Katorce",
            "E. Seis",
        ]
    },
    {
        numb: 6,
        question:"What would you say when you found out a stranger's name?",
        answer:"E. Gusto en conocerte.",
        options: [
            "A. ¿De donde eres?",
            "B. ¿Donde esta el metro? ",
            "C. Me gustas tu.",
            "D. Yo no se.",
            "E. Gusto en conocerte.",
        ]
    },
    {
        numb: 7,
        question:"How do you say I've been in Spain?",
        answer:"A. He estado en Espana.",
        options: [
            "A. He estado en Espana.",
            "B. Me encanta Espana.",
            "C. Soy de Espana.",
            "D. Estoy jugando videojuegos",
            "E. Yo hablo Espanol.",
        ]
    },
    {
        numb: 8,
        question:"Which option indicate age of a person?",
        answer:"C. Tengo 20 anos de edad.",
        options: [
            "A. Tengo un Perro.",
            "B. Mi nombre es Samuel.",
            "C. Tengo 20 anos de edad.",
            "D. Estoy triste.",
            "E. Estoy bebiendo cerveza",
        ]
    },
    {
        numb: 9,
        question:"How do you kindly ask for a beef and a beer?",
        answer:"E. Me gustaría tener una carne y una cerveza, por favor.",
        options: [
            "A. Me gustas tener una carne y un cerveza.",
            "B. Me encanta la carne.",
            "C. Estoy comiendo.",
            "D. Hoy es viernes.",
            "E. Me gustaría tener una carne y una cerveza, por favor.",
        ]
    },
    {
        numb: 10,
        question:"How do you ask the price of a thing?",
        answer:"C. ¿Cuanto es eso?",
        options: [
            "A. ¿Que tal?",
            "B. ¿Que nombre es eso?",
            "C. ¿Cuanto es eso?",
            "D. ¿Donde eres?",
            "E. ¿Cuanto es el telefono?",
        ]
    }
];